好心睇緊戲咪又影相又偷拍啦

屌你老母呢幾日都已經忙仆街架啦 仲要係到做埋呢啲on9野阻撚住哂 幾歲呀屌你老母 小學雞都知睇戲唔撚比影相拍野架啦

播end credit都好影，影影影都唔知你影嚟做乜柒

戲院jj 咪avengers，啲仆街係到偷拍唔知係咪呃like

Agger

諗諗下，下次見到唔細細聲話佢算，直接大聲啲等隔離左右望鳩佢